(台測)達文西密碼1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.電影由羅浮宮館長雅克·索尼埃（Jacques Sauniere）在館內被一名身穿修道服的持槍男子賽拉斯（Silas）追殺展開，塞拉斯逼問索尼埃拱心石（Priory's clef de voute，或Keystone）的下落，索尼埃與其他三位「守護者」一樣在臨死前撒了同樣的謊，說拱心石在巴黎聖蘇比教堂（Church of Saint-Sulpice）里的羅斯經線（Rose Line）下，塞拉斯信以為真，開槍射中索尼埃的腹部之後離開。與此同時，美國宗教符號學教授羅伯特·蘭登（Robert Langdon，湯姆·漢克斯飾）作為客座講師正在巴黎進行一場關於符號學和女性崇拜（sacred feminine）的演講。法國警方找到了他並將其帶到羅浮宮的案發現場

2.在神父西爾瓦諾·班提佛立歐和科學家維多利亞·威特拉的注視下，歐洲核子研究組織（CERN）啟動大型強子對撞機，並捕捉到三小瓶反物質。過了不久，有人殺死西爾瓦諾，挖去了他的眼球，並用此眼球開啟了放置反物質的密室，進而取走其中一小瓶反物質，而西爾瓦諾的胸膛還被烙上一個神祕的印記

3.哈佛大學教授勞勃·蘭登（湯姆·漢克斯 飾）在義大利佛羅倫斯一家醫院中醒來，他失去了過去幾天前的記憶，還被地球烤焦的鏡像困擾。席耶娜·布魯克醫生（費莉絲蒂·瓊斯 飾）告訴他，一枚子彈穿過他的大腦，造成失憶。隨後，刺客瓦任莎（安娜·烏拉魯）偽裝成警察欲刺殺蘭登，她在通往蘭登病房的過道殺了一位醫生。慌亂中，席耶娜帶著蘭登逃進她的寓所

9 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野